如果有FB朋友係撐警撚/廢老/鬧示威者係暴徒，應該唔好unfriend佢地

我相信大部份人嘅社交圈子都係支持今次運動
同自己持相反意見嘅人應該一早冇朋友做，或者佢地都唔係好夠膽出post
我自己呢幾日睇facebook，基本上只係得一個垃圾師奶同事係撐警察
條八婆不嬲都藍絲黎，我都忍佢好耐，琴日終於unfriend佢

不過今日喺度諗，與其unfriend佢
不如炸爆佢fb wall
反正睇咁多黑警亂鳩打人嘅相/片段，仲有佢地阻止救護車入，爆粗，兇記者，
全部post哂喺佢個wall度炸爆佢要佢全部睇哂逐一回應
講真，呢班人日日喺度睇「向香港警察致敬」果啲濕鳩page或者CCTVB片段，可能真係冇睇過警察醜惡嘅一面
話唔定比佢地睇到真相佢地會回頭是岸呢

算啦，我都係講下呢班on9要醒一早醒撚左
跟本係唔同世界嘅人
行一轉藍絲page會驚覺香港有咁大班弱智仆街，講多都無謂